「未有共識」究竟幾多號罷工？

大家未有共識邊日罷工
擇好日子然後用文宣煲大佢
聽日罷工太急冇咩人知，成效低

依家市道差罷工可能俾公司炒魷魚
唔罷工咪sick leave 囉
大家唔返工出來塞鐵塞交通癱瘓全港

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見